是a也是0 是a0 也是單身

祝咁多位a0 入u a0 grad

屌你老母
利申A1入u

已經O1

你走啦

也是賓周

A0 grad左

O1

我凖備步你後麈

我都係

a0都算啦
最撚煩係有啲情侶擺明兩個都柒既冇人要
將就下兩個一齊左 就日日係到曬曬曬
好心就低調啦靚仔靚女就話可以畀人羨慕下姐

「大學，是愛情的終點站，或是，中轉站？ 」我連車都冇得搭

真係有架咩

有 橙色褲巴打lo

已第二年a0

屌你老母

A0 升yr 3
得返2年等奇蹟中

好想首歌駁埋佢

大家一樣a0姐，積下囗德啦